豬頭炳已訓斥左佢啲豬仔 係咪要原諒了

【抗暴之戰】鄧炳強證實已訓斥21名警員 包括駕電單衝入人群及展示記者身份證事件

屌您老母咁撚慘呀，要比人罵

佢唔好拉示威者，落現場訓斥ok？

開房食飯咋又

叫佢地下次再做多次就會升多條柴

天滅警隊
刻不容緩
黑警死全家
黑警老母臭肺炎

根本係要檢控

啲垃圾唔好擺上嚟啦屌

連登白警撚全面進場

打鳩記者就唔知係咪記者
但831入車箱打人就專業判斷佢係示威者

訓斥左架啦, 唔好再搞啦, 再搞死人啦